聽日飛去泰國買隻大笨象養下先

點解唔順便買埋塊地埋左自己

你都係想買返黎獸交姐(佢插你)

老納富起來了